點解仲可以禁多人出去玩

呢2日都過百單確診，
真係唔怕神一般的對手
只怕港豬一般的隊友

病毒唔入離島嘅，驚閪咩

驚西咩 平時返工等車咪仲多人

香港七百萬人，每日確診一千單啦，啲人就開始識驚。

武肺救港 全力攬炒

因為想試下中左係咩感覺

郊野公園都好多人

有avoidable 同non avoidable, 平時返工有啲人無得WFH, 叫做為生活為家庭無辦法, 但假日寧願去離島玩，都唔留家抗疫，叫武腦

依家返緊工 最少有一半都係avoidable